睇全相+侮辱 有女被踢裂輸卵管 / 地鐵重演國泰事件 / 14年林鄭：建立政改溝通平台

再傳有女被睇全相+侮辱

有閉路電視都打，何況無

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁既然講到咁嚴重 有事主出黎未

超過十年前，喜帖街已經有此傳聞，係就係女警搜身，但男警行來行去野

可能因法律原因冇辦法出嚟

同一個問題。理論上整大件事先有幫助，定係黑警又話會搞事主屋企人？

無知一問 咁呢個法律原因講左出黎會點

醫護搜證呀
俾ny times等侵侵關心香港人權問題

屌你老母黑警

屬於香港既#metoo行動上線啦

做個勇敢香港人
被無理對待過既事主 唔該全部同我入嚟

好慘

推